而家包圍黑警總部有冇得諗？

撤回612暴動。放人。